現眼報：無事就香港黑記，有事就香港記者

抵撚死啦支那狗

不嬲都係燒到自己先肯認知真相

香港人爭取民主自由公義
支那人：食唔到落肚既野爭乜鳩
武漢肺炎封鎖消息
香港人：支那冇新聞自由係咁架啦 你還有黨

垃圾

係咁架啦，我地有事報警又咪叫返阿sir,唔通真係夠膽叫黑警咩

報警有咩用?

撞車個陣已經要報啦

搵鬼報啦 屌

不嬲黑警都係講緊犯哂戰爭罪行果班仆街防暴同速龍

如果有警察係真心幫市民，跟足哂規矩做野，唔會亂9打人拉人，叫佢聲阿sir又如何？

含撚啦大陸狗，香港人係唔會幫你架

所以咪解散警隊囉

執法權放番出黎咪唔洗搵警甴

已經開始屌緊上面隱瞞武漢疫情嚴重新聞報道十倍

下面留言個個係咪巴打嚟

仲要搵我地求助都要屈我地扣佢帽子

唔幫
死撚晒都唔幫

黑警係鬧佢唔做野 做衰野
而家講緊係良知
我哋唔係貪好玩鬧佢地黑警

有事都會報警因為服務市民係佢地職責嚟
Suppose 我地鬧佢黑警 佢都應該繼續服務市民
無啲EQ學咩人做警察？
按呢個道理 唔通你鬧醫生係庸醫
佢做手術醫死你屋企人又係「你抵死」
唔該用吓個腦

冇事就假新聞
有事就搵香港報社

他們注意的是跨境抓人引申的主權問題...

其實本地抓又如何，全都是插莊嫁禍、私刑、嚴刑逼供、恐嚇招供、跟蹤、恐嚇、騷擾、黑社會襲擊、拆店. 辦案不公、原告變被告，警黑合作斬人，不執法。

你還跟我討論什麼主權問題。你的主權威能引發全世界圍攻你好不？醒醒吧